# Chinese (China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SimpleCloud\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: simplecloud@qq.com\n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-18 17:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-07-17 22:25+0800\n"
"Last-Translator: Lei Shi <simplecloud@qq.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <Lei Shi simplecloud@qq.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: simplecloud/admin/forms.py:19 simplecloud/settings/forms.py:17
#: simplecloud/templates/admin/users.html:18
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: simplecloud/admin/forms.py:20
msgid "What's your email address?"
msgstr "常用邮箱地址"

#: simplecloud/admin/forms.py:21 simplecloud/frontend/forms.py:22
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: simplecloud/admin/forms.py:22
#, python-format
msgid "%(number)d characters or more! Be tricky."
msgstr "至少%(number)d个字符"

#: simplecloud/admin/forms.py:23
msgid "Choose your username"
msgstr "用户名"

#: simplecloud/admin/forms.py:24 simplecloud/image/forms.py:20
#: simplecloud/template/forms.py:22
msgid "Don't worry. you can change it later."
msgstr "设定后不可更改"

#: simplecloud/admin/forms.py:25 simplecloud/admin/forms.py:44
#: simplecloud/host/forms.py:25 simplecloud/host/forms.py:36
#: simplecloud/image/forms.py:24 simplecloud/settings/forms.py:22
#: simplecloud/settings/forms.py:34 simplecloud/template/forms.py:31
#: simplecloud/templates/macros/_form.html:183 simplecloud/vm/forms.py:18
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: simplecloud/admin/forms.py:29 simplecloud/admin/forms.py:48
msgid "This username is taken"
msgstr "用户名已被占用"

#: simplecloud/admin/forms.py:33
msgid "This email is taken"
msgstr "邮箱已被使用"

#: simplecloud/admin/forms.py:37 simplecloud/templates/admin/users.html:17
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: simplecloud/admin/forms.py:39 simplecloud/templates/admin/system.html:18
#: simplecloud/templates/admin/system.html:62
#: simplecloud/templates/admin/users.html:16
#: simplecloud/templates/host/index.html:21
#: simplecloud/templates/image/index.html:17
#: simplecloud/templates/task/index.html:15
#: simplecloud/templates/template/index.html:28
#: simplecloud/templates/vm/index.html:31
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: simplecloud/admin/forms.py:42 simplecloud/templates/admin/users.html:19
msgid "VM Quota"
msgstr "虚拟机数目配额"

#: simplecloud/admin/forms.py:43
msgid "Created time"
msgstr "创建时间"

#: simplecloud/admin/views.py:26 simplecloud/templates/admin/index.html:12
#: simplecloud/templates/admin/layout.html:7
msgid "Dashboard"
msgstr "主面板"

#: simplecloud/admin/views.py:43
#, python-format
msgid "Add User %(name)s"
msgstr "添加用户 %(name)s"

#: simplecloud/admin/views.py:44
#, python-format
msgid "User %(name)s was added."
msgstr "用户 %(name)s 被添加"

#: simplecloud/admin/views.py:47
msgid "Failed to add User"
msgstr "添加用户失败"

#: simplecloud/admin/views.py:49 simplecloud/templates/admin/index.html:16
#: simplecloud/templates/admin/layout.html:8
#: simplecloud/templates/admin/user.html:3
#: simplecloud/templates/admin/users.html:7
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: simplecloud/admin/views.py:57 simplecloud/templates/admin/layout.html:14
#: simplecloud/templates/admin/system.html:6
msgid "System"
msgstr "系统"

#: simplecloud/admin/views.py:72
#, python-format
msgid "Update User %(name)s (%(id)d)"
msgstr "更新用户 %(name)s (%(id)d)"

#: simplecloud/admin/views.py:74
#, python-format
msgid "User %(name)s was updated"
msgstr "用户 %(name)s 删除成功"

#: simplecloud/admin/views.py:88
#, python-format
msgid "Delete User %(name)s (%(id)d)"
msgstr "删除用户 %(name)s (%(id)d)"

#: simplecloud/admin/views.py:90
#, python-format
msgid "User %(name)s was deleted."
msgstr "用户 %(name)s 删除成功"

#: simplecloud/frontend/forms.py:21
msgid "Username or email"
msgstr "用户名或邮箱"

#: simplecloud/frontend/forms.py:23 simplecloud/settings/forms.py:19
msgid "Language"
msgstr "界面语言"

#: simplecloud/frontend/forms.py:25
msgid "Remember me"
msgstr "下次自动登录"

#: simplecloud/frontend/forms.py:26
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: simplecloud/frontend/views.py:86 simplecloud/frontend/views.py:124
msgid "Logged in"
msgstr "成功登录"

#: simplecloud/frontend/views.py:89 simplecloud/frontend/views.py:129
msgid "Sorry, invalid login"
msgstr "登录失败"

#: simplecloud/frontend/views.py:101
msgid "Please input keyword(s)"
msgstr "请输入查询词"

#: simplecloud/frontend/views.py:145
msgid "Reauthenticated."
msgstr "重新认证"

#: simplecloud/frontend/views.py:148 simplecloud/settings/forms.py:39
msgid "Password is wrong."
msgstr "密码错误"

#: simplecloud/frontend/views.py:156
msgid "Logged out"
msgstr "退出"

#: simplecloud/frontend/views.py:204
msgid "Your password has been changed, please log in again"
msgstr "密码已改，请重新登录"

#: simplecloud/frontend/views.py:233
msgid "Sorry, no user found for that email address"
msgstr "该邮箱尚未注册"

#: simplecloud/host/constants.py:11 simplecloud/image/constants.py:10
#: simplecloud/template/constants.py:8
msgid "ok"
msgstr "正常"

#: simplecloud/host/constants.py:12
msgid "error"
msgstr "错误"

#: simplecloud/host/forms.py:19
msgid "The IP address or hostname of target host"
msgstr "目标服务器的IP地址或主机名"

#: simplecloud/host/forms.py:20 simplecloud/host/forms.py:33
msgid "Hypervisor Type"
msgstr "虚拟化平台类型"

#: simplecloud/host/forms.py:23 simplecloud/host/forms.py:35
msgid "The Username used by libvirt+ssh connection"
msgstr "用于libvirt SSH连接的用户名"

#: simplecloud/host/forms.py:29 simplecloud/host/forms.py:39
msgid "This host is added"
msgstr "服务器添加成功"

#: simplecloud/host/models.py:51
#, python-format
msgid "Not supported hypervisor type %(code)d"
msgstr "不支持的虚拟化类型 %(code)d"

#: simplecloud/host/utils.py:38
msgid "No available host is found."
msgstr "服务器资源不足"

#: simplecloud/host/views.py:34
#, python-format
msgid "Add Host %(address)s"
msgstr "添加服务器 %(address)s"

#: simplecloud/host/views.py:36
#, python-format
msgid "Host %(address)s was added"
msgstr "服务器 %(address)s 添加成功"

#: simplecloud/host/views.py:39
#, python-format
msgid "Failed to add Host %(address)s"
msgstr "服务器%(address)s添加失败"

#: simplecloud/host/views.py:47
msgid "Failed to add Host"
msgstr "服务器添加失败"

#: simplecloud/host/views.py:49 simplecloud/templates/admin/index.html:20
#: simplecloud/templates/admin/layout.html:9
#: simplecloud/templates/host/edit.html:3
#: simplecloud/templates/host/index.html:7
msgid "Hosts"
msgstr "服务器"

#: simplecloud/host/views.py:62
#, python-format
msgid "Update Host %(address)s(%(id)d)"
msgstr "更新服务器 %(address)s (%(id)d)"

#: simplecloud/host/views.py:64
#, python-format
msgid "Host %(address)s was updated"
msgstr "服务器 %(address)s 删除成功"

#: simplecloud/host/views.py:67
#, python-format
msgid "Failed to reconnect Host %(address)s"
msgstr "无法重连服务器  %(address)s"

#: simplecloud/host/views.py:85
msgid "Some VirtualMachine is on this Host, Couldn't be deleted"
msgstr "该服务器上有虚拟机运行，无法删除"

#: simplecloud/host/views.py:89
#, python-format
msgid "Delete Host %(address)s(%(id)d)"
msgstr "删除服务器 %(address)s (%(id)d)"

#: simplecloud/host/views.py:91
#, python-format
msgid "Host %(address)s was deleted"
msgstr "服务器 %(address)s 删除成功"

#: simplecloud/image/constants.py:11 simplecloud/template/constants.py:9
#: simplecloud/vm/constants.py:13
msgid "invalid"
msgstr "错误"

#: simplecloud/image/forms.py:19
msgid "Choose the image name"
msgstr "镜像名称"

#: simplecloud/image/forms.py:21
msgid "Choose the image file path"
msgstr "镜像路径"

#: simplecloud/image/forms.py:22
msgid "The image will be copied to IMAGEPOOL from this location."
msgstr "镜像文件将由该路径拷贝到镜像池"

#: simplecloud/image/forms.py:28
msgid "This image name is taken"
msgstr "镜像名称已被占用"

#: simplecloud/image/forms.py:32
msgid "The source file does not exist."
msgstr "源文件不存在"

#: simplecloud/image/utils.py:11
#, python-format
msgid "Not found image with id %(id)d"
msgstr "无法找到镜像 %(id)d"

#: simplecloud/image/views.py:60
#, python-format
msgid "Image %(name)s was added."
msgstr "镜像 %(name)s 添加成功"

#: simplecloud/image/views.py:63
msgid "Failed to add Image"
msgstr "镜像添加失败"

#: simplecloud/image/views.py:65 simplecloud/templates/admin/index.html:24
#: simplecloud/templates/admin/layout.html:11
#: simplecloud/templates/image/index.html:7
msgid "Images"
msgstr "镜像"

#: simplecloud/image/views.py:78
#, python-format
msgid "Couldn't delete image %(name)s with %(count)d templates using it."
msgstr "镜像%(name)s 正在被 %(count)d 个模板使用，无法删除"

#: simplecloud/image/views.py:86
#, python-format
msgid "Delete Image %(name)s (%(id)d)"
msgstr "删除镜像 %(name)s (%(id)d)"

#: simplecloud/image/views.py:88
#, python-format
msgid "Image %(name)s was deleted."
msgstr "镜像 %(name)s 删除成功"

#: simplecloud/settings/forms.py:18
msgid "Quota of VirtualMachines"
msgstr "虚拟机数目配额"

#: simplecloud/settings/forms.py:27
msgid "Please pick another name."
msgstr "请选择其他的名称"

#: simplecloud/settings/forms.py:31
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: simplecloud/settings/forms.py:32
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: simplecloud/settings/forms.py:33
msgid "Password again"
msgstr "再次输入"

#: simplecloud/settings/views.py:33
msgid "Public profile updated."
msgstr "用户信息更新成功"

#: simplecloud/settings/views.py:36
#: simplecloud/templates/settings/layout.html:7
msgid "profile"
msgstr "信息"

#: simplecloud/settings/views.py:55
#: simplecloud/templates/settings/layout.html:8
msgid "password"
msgstr "密码"

#: simplecloud/task/constants.py:9 simplecloud/vm/constants.py:14
msgid "running"
msgstr "运行"

#: simplecloud/task/constants.py:10
msgid "success"
msgstr "成功"

#: simplecloud/task/constants.py:11
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: simplecloud/task/views.py:22 simplecloud/templates/admin/layout.html:13
#: simplecloud/templates/task/index.html:7
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: simplecloud/template/forms.py:21
msgid "Choose the template name"
msgstr "模板名称"

#: simplecloud/template/forms.py:23
msgid "Choose the image attached on this template"
msgstr "该模板使用镜像的ID"

#: simplecloud/template/forms.py:24
#, python-format
msgid "Choose the VCPU number (From %(min)d to %(max)d)"
msgstr "VCPU数目（%(min)d 到 %(max)d）"

#: simplecloud/template/forms.py:26
#, python-format
msgid "Choose the memory size (From %(min)dM to %(max)dM)"
msgstr "内存大小（%(min)dM 到 %(max)dM）"

#: simplecloud/template/forms.py:28
#, python-format
msgid "Choose the disk size (From %(min)dM to %(max)dM)"
msgstr "磁盘大小（%(min)dM 到 %(max)dM）"

#: simplecloud/template/forms.py:35
msgid "This template name is taken"
msgstr "模板名称已被占用"

#: simplecloud/template/forms.py:39
msgid "This Image is not found"
msgstr "页面不存在"

#: simplecloud/template/forms.py:47 simplecloud/vm/forms.py:15
msgid "Choose virtualmachine name"
msgstr "虚拟机名称"

#: simplecloud/template/forms.py:48 simplecloud/vm/forms.py:16
msgid "Choose the template ID"
msgstr "模板ID"

#: simplecloud/template/forms.py:55 simplecloud/vm/forms.py:23
msgid "This Template is not found"
msgstr "该模板不存在"

#: simplecloud/template/forms.py:57 simplecloud/vm/forms.py:25
msgid "This Template is not OK"
msgstr "该模板不可用"

#: simplecloud/template/views.py:35
#, python-format
msgid "Add Template %(name)s"
msgstr "添加模板 %(name)s"

#: simplecloud/template/views.py:36
#, python-format
msgid "Template %(name)s was added."
msgstr "模板 %(name)s 添加成功"

#: simplecloud/template/views.py:39
msgid "Failed to add Template"
msgstr "模板添加失败"

#: simplecloud/template/views.py:41 simplecloud/templates/admin/index.html:28
#: simplecloud/templates/admin/layout.html:12
#: simplecloud/templates/template/index.html:11
#: simplecloud/templates/user/layout.html:8
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: simplecloud/template/views.py:54
#, python-format
msgid "Couldn't delete template %(name)s with %(count)d vms using it."
msgstr "模板%(name)s正被%(count)d个虚拟机使用，无法删除"

#: simplecloud/template/views.py:61
#, python-format
msgid "Delete Template %(name)s (%(id)d)"
msgstr "删除模板 %(name)s (%(id)d)"

#: simplecloud/template/views.py:63
#, python-format
msgid "Template %(name)s was deleted."
msgstr "模板 %(name)s 删除成功"

#: simplecloud/templates/admin/index.html:36
#: simplecloud/templates/admin/layout.html:10
#: simplecloud/templates/user/layout.html:7
#: simplecloud/templates/vm/index.html:13 simplecloud/vm/views.py:48
msgid "VirtualMachines"
msgstr "虚拟机"

#: simplecloud/templates/admin/index.html:40
msgid "Used Resource"
msgstr "已用资源"

#: simplecloud/templates/admin/index.html:46
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: simplecloud/templates/admin/index.html:49
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: simplecloud/templates/admin/index.html:55
msgid "Running"
msgstr "运行"

#: simplecloud/templates/admin/index.html:56
msgid "Stopped"
msgstr "关机"

#: simplecloud/templates/admin/index.html:59
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: simplecloud/templates/admin/index.html:60
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:8
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:12
#: simplecloud/templates/admin/system.html:56
#: simplecloud/templates/host/index.html:15
#: simplecloud/templates/image/index.html:15
#: simplecloud/templates/task/index.html:11
#: simplecloud/templates/template/index.html:21
#: simplecloud/templates/vm/index.html:24
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:13
#: simplecloud/templates/admin/system.html:57
msgid "Value"
msgstr "值"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:22
#: simplecloud/templates/host/index.html:17
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:26
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:30
msgid "Instance Path"
msgstr "系统路径"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:34
msgid "Image Pool Path"
msgstr "镜像池路径"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:38
msgid "VM Pool Path"
msgstr "虚拟机池路径"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:42
msgid "Total Space"
msgstr "存储总量"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:46
msgid "Used Space"
msgstr "已用资源"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:52
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:66
msgid "Network Name"
msgstr "虚拟网络名称"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:70
msgid "Network Mode"
msgstr "虚拟网络模式"

#: simplecloud/templates/admin/system.html:74
msgid "VM Network Mod"
msgstr "虚拟机网络模式"

#: simplecloud/templates/admin/user.html:9
msgid "Edit User"
msgstr "更新用户"

#: simplecloud/templates/admin/users.html:9
#: simplecloud/templates/admin/users.html:45
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: simplecloud/templates/admin/users.html:15
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: simplecloud/templates/admin/users.html:20
#: simplecloud/templates/vm/index.html:30
msgid "Created Time"
msgstr "创建时间"

#: simplecloud/templates/admin/users.html:34
#: simplecloud/templates/host/index.html:36
msgid "Edit"
msgstr "更新"

#: simplecloud/templates/admin/users.html:35
#: simplecloud/templates/host/index.html:37
#: simplecloud/templates/image/index.html:28
#: simplecloud/templates/template/index.html:45
#: simplecloud/templates/vm/index.html:54
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: simplecloud/templates/errors/forbidden_page.html:2
msgid "Forbidden page"
msgstr "页面未授权"

#: simplecloud/templates/errors/layout.html:9
#: simplecloud/templates/layouts/base.html:9
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: simplecloud/templates/errors/page_not_found.html:2
msgid "Page not found"
msgstr "页面不存在"

#: simplecloud/templates/errors/server_error.html:2
msgid "Server error"
msgstr "服务器错误"

#: simplecloud/templates/frontend/login.html:3
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: simplecloud/templates/frontend/login.html:8
msgid "Login SimpleCloud"
msgstr "登录SimpleCloud系统"

#: simplecloud/templates/frontend/search.html:6
#, python-format
msgid "Search results for \"%(keywords)s\""
msgstr "查询结果 \"%(keywords)s\""

#: simplecloud/templates/frontend/search.html:8
msgid "Keywords needed!"
msgstr "请输入查询词"

#: simplecloud/templates/frontend/search.html:13
#, python-format
msgid ""
"<strong>%(total)s</strong> found for your search "
"\"<strong>%(keywords)s</strong>\"."
msgstr ""

#: simplecloud/templates/frontend/search.html:17
#, python-format
msgid "Sorry, Nothing found for your search \"<strong>%(keywords)s</strong>\"."
msgstr ""

#: simplecloud/templates/frontend/search.html:18
msgid ""
"\n"
"    <p>Suggestions:</p>\n"
"    <ul>\n"
"       <li>Make sure all words are spelled correctly.</li>\n"
"       <li>Try different keywords.</li>\n"
"       <li>Try more general keywords.</li>\n"
"    </ul>\n"
"    "
msgstr ""

#: simplecloud/templates/host/edit.html:9
msgid "Edit Host"
msgstr "更新服务器"

#: simplecloud/templates/host/index.html:9
#: simplecloud/templates/host/index.html:47
msgid "Add Host"
msgstr "添加服务器"

#: simplecloud/templates/host/index.html:16
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: simplecloud/templates/host/index.html:18
msgid "CPU Used"
msgstr "已用CPU"

#: simplecloud/templates/host/index.html:19
msgid "Memory Used"
msgstr "已用内存"

#: simplecloud/templates/host/index.html:20
#: simplecloud/templates/template/index.html:27
msgid "VM Number"
msgstr "虚拟机数目"

#: simplecloud/templates/image/index.html:9
#: simplecloud/templates/image/index.html:38
msgid "Add Image"
msgstr "添加镜像"

#: simplecloud/templates/image/index.html:16
#: simplecloud/templates/task/index.html:12
#: simplecloud/templates/template/index.html:22
#: simplecloud/templates/vm/index.html:25
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: simplecloud/templates/layouts/base.html:50
#: simplecloud/templates/layouts/base.html:52
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: simplecloud/templates/layouts/base.html:54
msgid "Settings"
msgstr "配置"

#: simplecloud/templates/layouts/base.html:55
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: simplecloud/templates/macros/_form.html:182
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: simplecloud/templates/settings/password.html:7
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: simplecloud/templates/settings/profile.html:7
#: simplecloud/templates/user/profile.html:6
msgid "Profile"
msgstr "信息"

#: simplecloud/templates/task/index.html:13
#: simplecloud/templates/vm/index.html:27
msgid "Owner ID"
msgstr "拥有者ID"

#: simplecloud/templates/task/index.html:14
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: simplecloud/templates/template/index.html:14
#: simplecloud/templates/template/index.html:57
msgid "Add Template"
msgstr "添加模板"

#: simplecloud/templates/template/index.html:23
msgid "Image ID"
msgstr "镜像ID"

#: simplecloud/templates/template/index.html:24
msgid "VCPU"
msgstr "VCPU"

#: simplecloud/templates/template/index.html:25
msgid "Memory(M)"
msgstr "内存（M）"

#: simplecloud/templates/template/index.html:26
msgid "Disk(M)"
msgstr "磁盘（M）"

#: simplecloud/templates/template/index.html:47
msgid "Create VM"
msgstr "创建虚拟机"

#: simplecloud/templates/template/index.html:61
#: simplecloud/templates/vm/index.html:64
msgid "Add VM"
msgstr "创建虚拟机"

#: simplecloud/templates/vm/index.html:15
msgid "My VirtualMachines"
msgstr "我的虚拟机"

#: simplecloud/templates/vm/index.html:17
msgid "New VirtualMachine"
msgstr "创建虚拟机"

#: simplecloud/templates/vm/index.html:29
msgid "Template ID"
msgstr "模板ID"

#: simplecloud/templates/vm/index.html:32
msgid "VNC Link"
msgstr "VNC访问链接"

#: simplecloud/templates/vm/index.html:50
msgid "Start"
msgstr "开机"

#: simplecloud/templates/vm/index.html:51
msgid "Stop"
msgstr "关机"

#: simplecloud/templates/vm/index.html:52
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: simplecloud/user/constants.py:8
msgid "admin"
msgstr "管理员"

#: simplecloud/user/constants.py:9
msgid "user"
msgstr "用户"

#: simplecloud/user/constants.py:18
msgid "inactive"
msgstr "未激活"

#: simplecloud/user/constants.py:19
msgid "new"
msgstr "新建"

#: simplecloud/user/constants.py:20
msgid "active"
msgstr "已激活"

#: simplecloud/user/constants.py:21
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: simplecloud/user/constants.py:34
msgid "English"
msgstr "英语"

#: simplecloud/user/constants.py:35
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: simplecloud/vm/constants.py:12
msgid "init"
msgstr "初始化"

#: simplecloud/vm/constants.py:15
msgid "stopped"
msgstr "关机"

#: simplecloud/vm/constants.py:16
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: simplecloud/vm/utils.py:71 simplecloud/vm/utils.py:93
#: simplecloud/vm/utils.py:120 simplecloud/vm/utils.py:192
#, python-format
msgid "Not found host with id %(id)d"
msgstr "无法找到服务器 %(id)d"

#: simplecloud/vm/utils.py:114 simplecloud/vm/utils.py:185
#, python-format
msgid "Not found template with id %(id)d"
msgstr "无法找到模板 %(id)d"

#: simplecloud/vm/utils.py:158
#, python-format
msgid "Failed to create VM %(name)s: %(error)s"
msgstr "虚拟机创建失败 %(name)s: %(error)s"

#: simplecloud/vm/utils.py:159
#, python-format
msgid "Add VM %(name)s"
msgstr "创建虚拟机 %(name)s"

#: simplecloud/vm/utils.py:202 simplecloud/vm/utils.py:207
#, python-format
msgid "Delete VM %(name)s (%(id)d)"
msgstr "删除虚拟机 %(name)s (%(id)d)"

#: simplecloud/vm/utils.py:204
#, python-format
msgid "VM %(name)s was deleted."
msgstr "虚拟机 %(name)s 删除成功"

#: simplecloud/vm/utils.py:206
#, python-format
msgid "Failed to delete VM %(name)s: %(error)s"
msgstr "虚拟机删除失败 %(name)s: %(error)s"

#: simplecloud/vm/utils.py:221 simplecloud/vm/utils.py:226
#, python-format
msgid "Start VM %(name)s (%(id)d)"
msgstr "启动虚拟机 %(name)s (%(id)d)"

#: simplecloud/vm/utils.py:223
#, python-format
msgid "VM %(name)s was started."
msgstr "虚拟机 %(name)s 创建成功"

#: simplecloud/vm/utils.py:225
#, python-format
msgid "Failed to start VM %(name)s: %(error)s"
msgstr "虚拟机启动失败 %(name)s: %(error)s"

#: simplecloud/vm/utils.py:236 simplecloud/vm/utils.py:241
#, python-format
msgid "Shutdown VM %(name)s (%(id)d)"
msgstr "关闭虚拟机 %(name)s (%(id)d)"

#: simplecloud/vm/utils.py:238
#, python-format
msgid "VM %(name)s was shutdown."
msgstr "虚拟机 %(name)s 关闭成功"

#: simplecloud/vm/utils.py:240
#, python-format
msgid "Failed to shutdown VM %(name)s: %(error)s"
msgstr "虚拟机关闭失败 %(name)s: %(error)s"

#: simplecloud/vm/utils.py:254 simplecloud/vm/utils.py:259
#, python-format
msgid "Stop VM %(name)s (%(id)d)"
msgstr "关闭虚拟机 %(name)s (%(id)d)"

#: simplecloud/vm/utils.py:256
#, python-format
msgid "VM %(name)s was stopped."
msgstr "虚拟机 %(name)s 关闭成功"

#: simplecloud/vm/utils.py:258
#, python-format
msgid "Failed to stop VM %(name)s: %(error)s"
msgstr "虚拟机关闭失败 %(name)s: %(error)s"

#: simplecloud/vm/utils.py:268 simplecloud/vm/utils.py:273
#, python-format
msgid "Reboot VM %(name)s (%(id)d)"
msgstr "重启虚拟机 %(name)s (%(id)d)"

#: simplecloud/vm/utils.py:270
#, python-format
msgid "VM %(name)s was rebooted."
msgstr "虚拟机 %(name)s 重启成功"

#: simplecloud/vm/utils.py:272
#, python-format
msgid "Failed to reboot VM %(name)s: %(error)s"
msgstr "虚拟机重启失败 %(name)s: %(error)s"

#: simplecloud/vm/views.py:40
#, python-format
msgid "VM Name %(name)s is taken."
msgstr "虚拟机名称 %(name)s 已被占用"

#: simplecloud/vm/views.py:46
msgid "Failed to add VM"
msgstr "虚拟机创建失败"

#: simplecloud/vm/views.py:60
#, python-format
msgid "Not supported action %(name)s"
msgstr "不支持的操作 %(name)s"

